95巴絲見字請飲水 （294）

屌

飲茶

新人lm

你都古惑 話唔開post然後中1001 想fake鳩人

Sor9
千古罪人

玩完喇，bye all

你悶應該開post 同我吹水

同我講嗎

自己諗啦

我咪開咗囉

快解block

點解

快開

我講下 見你悶

圖

不必了

佢唉豬

諗緊食乜9

這很好

帽佢艾豬

媽媽

廢事聽到啲唔想聽嘅嘢啦

屌 我也窮了 唔知最近做乜 洗大左 戒酒算

對 你不想聽就不要聽

所以我唔會unblock

Just do it

你買酒洗大咗 我買奶洗大咗
慣咗沖完涼飲杯奶

琴日先係海旁飲完 屌真係好抵飲

但會變窮，飲水算啦

book酒店飲其實都抵屌 六 七個人既話

你係好事黎
我個身體同緊我講就黎收皮
下星期個更表
兩日正常
一日早加夜 星期五再轉正常更

你有無咁多朋友？

辛苦晒

上個月book 過次

屌見到人地book rosewood 有d心郁

十分好 這很合理

我想射波

咁你解到悶未

解到喇，謝謝

想出去行山 天氣好好～

包包你好

[
post 劣食污染下大家

25.9 車廠狗飯

唔算好劣啫

1534

Shot

釣魚

比人叫左去釣魚

1826

究竟係坐直定飲水優先度高啲

飲水

釣魚好無聊

我都覺 但算啦 無野搞 好悶

唔好咒我 你解到悶未

咪解咗囉屌

都係問下

因為同me 9 up 解悶了？

屌我同事好似的士台果陣咁樣同成班人吹水

No

咁係邊個令你解悶

沙包呢

2150

我釣到了！！

2324

包包

坐直

我有喎 屌 但魚毛

0834

包

0926

馬

愛是緣份 不是犧牲
不可能不會變可能

waaaaaaaaaaa

牙改

牙零

你～最近還好嗎

都不過不失

新人留名

1843

2107

2157

又要返工

咁快又星期一

起身返工啦！！！！！！！

0759

起身包夫啦！！！！！！

1308

1434

Wwww

1hr 40mins!

1607

yes

忙到甩碌

三號鳥

聽日準時返工

聽日繼續返工

今晚要睇發佈會 畀半日我都好吖

唔係聽晚咩

其實係今晚定聽晚啱啱食晏睇係1am 14Oct

你啱

成日記錯係10月12號（美國佬時間）

今晚可以早啲瞓 聽朝早啲起身返工

日出前改8號
係咪聽日可以唔洗返工

咁all 3

Poor guy

2202

0519

0529

0935

WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam

1252

1612

1807

點解做愛要畀人放上連登?

#78 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2230

0313

0316

0806

0821

1242 今日幫襯蕭生

又食好西

1918

2016

2020

2028 包夫

0357

0414 餓醒

0817

1030 包夫

1757

2139

0753

我識都好幾個由你公司轉黎我公司做
但人工會低左 時間好左

野做又少左

1158

1654

2029

（痴撚線）今期時代雜誌封面...

0528

0859

0956

1426

\ 香噴噴、滑溜溜 /
呵護身體每一部分🛀

不同肌膚髮質，要用不同配方
不要小看沐浴過程 ✨
快尋找合適的沐浴好夥伴！

想擁有一把秀髮的先決條件，就是健康的頭皮！韓國製造的頭髮護理品牌，採用自然的植萃精華，能夠讓頭皮健康成長🌟

濕疹敏感肌必備！天然、無添加的配方，承傳著漢方茶籽的智慧🌿有效深層潔淨、消炎、止癢～

台灣 70 年老品牌，專門研發温和天然肥皂🧼乾燥容易敏感的天氣，絕對需要它！而且價錢也很容易入手，絕對是平民好物 ✨

泰國直送！每款設計都繽紛夢幻，配有不同主題🦄這款肥皂除了可以沐浴，更可以用作身體磨砂和浸浴，一物多用！

在家都能享受職人級的護髮體驗！將專業延伸到日常生活當中，4 款洗髮凝露適合不同髮質💈包裝上也很環保！以複合式牛皮紙包裝代替 PET 塑膠～

想待疫情緩和，立即飛到心儀目的地，再次享受海外旅遊的樂趣？咁就要不時看看機票酒店，作好準備喇！

「一枝一策」，保留最高品質的提子在枝上
口感爽脆、味道香甜、肉質豐厚彈牙

山形縣的西洋梨生產量為全日本第一名
從粗糙的外皮之下絕對無法想像其入口即化的口感

雷電蜜瓜是「北海道三大蜜瓜」之一，產量更是北海道No. 1
清甜多汁，果肉柔軟芳香

採用一藤一瓜的栽種方法，令所有養分及水分集中在一個蜜瓜上

晴王飽滿圓渾，外表就如翡翠，糖度達18度，香甜無籽

用上新鮮果肉製造，啖啖果味

三款口味：法國海鹽 / 蜂蜜 / 草莓奶茶

巧克力口味的貓舌餅乾。風味醇厚的特製柱形巧克力

來自日本生產糯米第一位的北海道，等級為特A，口感煙韌
【本地精米處理】

手掌大小鬆餅機，
方便收納與使用

精緻小巧，簡單操作，自用送禮皆適宜

體積細易收藏，
適合香港小廚房

機身細細但容量大，
大約可放入12罐汽水

\ 2020 終極水星逆行 /
今年最後一次的水星逆行開始了
有感覺到工作、愛情上有點不順心
心情有點鬱悶嗎？

✨ 快收集這些幸運好物 ✨
淨化負能量｜感受心靈的寧靜

很多人都有過脹氣的經驗，常見的相關症狀包括腹脹、腹痛、排便異常、頻繁放屁等等，雖然引起脹氣的原因有很多，但大多數都是因為食物消化不良所造成的，而消化不良可能與疾病、藥物、不健康的飲食、不良的飲食習慣等原因有關，幸好有些食物是醫師推薦可以在脹氣時幫助舒緩不適症狀的好幫手，究竟是哪些食物呢？

從好設計中，尋找最合適的生活模樣
塑造一個暖心小蝸居
探索不一樣的美感生活！

Staycation係近排大熱

係慶祝生日、紀念日不二之選

今期有必去8大奢華酒店、

香港12大情侶拍拖好去處、

高CP值酒店住宿推介～
實搵到放假去邊玩！

想在香港享受與別不同的體驗，可以去奢華酒店 Staycation 盡情享受一下！

相信不少情侶都會苦惱去哪裏拍拖、有什麼浪漫的拍拖活動？

想去旅行但暫時未能遠走，不如去香港酒店 Staycation 放鬆一下。

週末想到戶外放鬆身心？踏單車就最適合不過！

在工作忙碌的日常，偶爾都想找個地方小休一下。這時候時租酒店可說是個不錯的選擇！除了可訂過夜之外，還可在日間訂幾個小時休息，享用酒店內的設施。

樓豬唔見咗

2021年復活節兼清明節5天長假期留在香港，我們可以發掘香港的玩樂景點，體驗香港的春日暖意。

又來到另一個重要的網購折扣日啦！今次輪到 美國 Columbus Day，是時候又跟住航海者哥倫布遊到美國網店喇！逛網店之前，先埋嚟看看今年究竟有哪些折扣優惠呢？

睇靚景唔一定出國，香港其實有好多大自然美景
不妨嚟一場本地旅遊，呼吸一下新鮮空氣，度過精彩週末!

✨ 日本製造｜玻璃製品 ✨
欣賞日本的玻璃工藝
一起為家居增添清涼感！

在日本 Twitter 瘋傳的鬱金香杯，首度推出港澳免運優惠！除了可愛的鬱金香造型，富士山和達摩設計都別具日本風味🏮

日本製造的教堂玻璃小屋，由不同顏色和質感的玻璃組合而成！晚上用作燈罩，會散發出柔和光線，感覺十分浪漫🏠

日本甜品秘密大公開！美美的玻璃器具，是製造甜點的重要元素✨設計可愛獨特的玻璃杯，令甜品賣相大大加分！

百年工藝的日本玻璃品牌津輕玻璃，帶你返回昭和日本🌸 復刻印花設計，帶有濃厚和風色彩，像置身於日本般！

輕熟女可不能錯過！以玻璃和天然石組成的耳環，每款都是圓形設計，散發出柔和的美感🌟

您知道每年10月31日，澀谷都會聚集很多變裝的年青人慶祝萬聖節嗎？今年受疫情影響，活動改以「虛疑澀谷」慶祝，經由網路從世界各地都可以參加。在官方網站內更會舉辦小型演唱會，線上互動遊戲，線上打卡點等，更會出現巨型南瓜燈及蝙蝠等！您更可自由配搭虛疑化物的裝扮，在家中體驗澀谷的萬聖節派對氣氛！（有英語網站）

京都製作了在疫情下如何為大家提供安全安心的服務以配合「新生活模式」的介紹短片，由身處京都的觀光服務業人士演出，向大家傳遞現在的京都的現狀。

吐司是很容易取得的食物，在麵包店、超市和各大便利商店幾乎都有販售，可以夾進生菜、蛋、肉類等食材做成三明治，也能塗上果醬、奶油、花生醬等抹醬做成簡單的點心，真的非常萬用，但有時還是會稍微覺得有一點吃膩，想要試試看別的吃法......

我們一向十分重視旅客的安全和健康。為了令大家安心享受飛行旅途，我們已進行一系列消毒及清潔措施，機艙採用亦高效微粒子空氣過濾系統（HEPA）。系統除了過濾機艙空氣，更會不斷補充新鮮空氣，確保機艙空氣潔淨流通。另外，每次飛行後，由座位上的安全帶到窗邊等部分，我們都會徹底清潔及消毒機艙每一處，妥善保障大家的航程。

立即查看更多關於我們為您旅途每一步提供的保障措施。

萬眾期待，🇨🇦 加拿大新倉終於來了！為了喜愛海外網購的你們，可以有更多不同選擇。今次來到楓葉國，介紹 Top 10 人氣受歡迎的必買網店，你又想到哪些加拿大具代表性的品牌？

各國豐富美食，安坐家隨時隨地嗌，幾時都歎到！
同時享受8折外賣自取優惠！跳過長長人龍，更快，慳更多！

長假後遺症：連行多步去買生活雜貨都覺得沒有energy！

1927

2136

包包唔洗訓？

唔洗

叻

勁

係咪後生一輩大多數都憎飲茶

1548

2052

0309

0816

1855

2004

u

0432

凍

想訓

0755

0819

番左份新工
番到一星期左右QUIT左
因為我上司佢話今個月大部份時間都出去都野唔會留係度

感覺冇人帶我做野同比野我做=坐監
就quit了

無野做都quit

新工冇嘢做好慘㗎喎

我日日都係坐係home
我寧願有糧出坐係到

真 當你做咗咁上下果陣 啲人以為你有經驗
實際你咩都無做過
人地嗡乜鳩你都唔明 整臭自己個朵

電腦都冇部冇得扮工先慘

其實我份工就好free冇人理我做d咩
鐘意就落去工場睇師傅做野
但落得幾次去老細就捉我黎屌 話咩請你番黎係做野唔係9fing
我夠知啦 咁我又冇電腦做野 上司又出左去做野未番冇野比我做/睇 office其他同事都唔知比咩我做 我唔落工場hea真係唔知有咩好做

即係老細唔想你鳩fing比其他人見到
但喺位就話知你fing到離心機咁都無所謂

1140

係位有部電腦就係
星期一番工,星期五收工,行政都未批到部電腦落黎

㩒電話我一開波果陣都係㩒電話同埋做勁minor嘅野

2002

2032

泰國國王着到成個深水埗廢佬咁

2300

1705

A

B

2146

0127

0619

0934

1023

食好西

又狙擊

請我食就唔狙擊

1050

哪有錢

繼續追擊

1304

1317

柒足30年 【男子逃亡30年後 發現沒有犯案記錄】

2003

0608

1543

1623

有冇一樣野係你堅持左好耐?

2226

0505

如果您跟我們一樣，經常瓹窿瓹罅尋找各式餐廳和美食，那您一定不能錯過今個月的商店巡禮。我們精選了一些出色的本地美食佳餚及特色飲品店，讓您大飽口福。

在這部出自《鬼入侵》創作人之手的哥德羅曼史中，死亡不代表離去。且看一個安親保姆縱身墜入令人不寒而慄的幽深祕密。

咁早

這部劇情式紀錄片透過對自己親手打造的產物敲響警鐘的科技專家，探究社群網路的危險人為影響。

在這個看重出身勝過夢想的世界，兩名演員和一名化妝師奮力開拓自己的道路。

熱愛歎美食，從不需要找藉口！

拜登：我從未說過我反對頁岩油

0618

早

🏠 家居佈置道具選 🏠
上班已經那麼累了
連假只想待在舒適環境抖抖氣
用簡約的家居裝飾品，把小天地佈置得美輪美奐！
讓你每天都不想踏出家門❤️

吃不到的麵包，齋睇都開心❤️一套五件方包形狀小碟，連同木製收納托盤！除了可以用作收納，還可以當裝飾打卡～

台灣直送！水泥 LED 樓梯小夜燈，旋轉樓梯通往未知空間，散發神秘感，邀請你來闖蕩 👻

由台灣設計師一手編織而成，簡約的米白色、整齊俐落的編織手法，充滿著濃濃的北歐工藝感🏰

喜馬拉雅天然鹽石👉含有80多種有益人體的礦物質。透過人手雕琢成型，加入 CE 認證鎢絲燈泡，柔柔光芒，有助減壓、改善失眠！

現在預訂酒店機票，如何才能安心？如何查看航班及酒店的安全度及清潔度？

【犬之日】快來了！
1/11 是日本的犬之日🐶
因日期的英文發音「One One One」
與狗狗的叫聲相近，因而命名！

狗狗是人類最忠誠的朋友
前世的五百次回眸，才換來今生的擦肩而過
在茫茫的狗狗設計中，尋找你的命中注定！

肉類營養豐富，是細菌繁殖的溫床。肉在烹調前到底要不要沖洗過？眾說紛紜，有些人會直接將肉放在水龍頭下沖洗、有人會用熱水把肉洗過，也有人認為絞肉、肉絲千萬不要洗，洗了肉汁都流失，且會煮出一堆水。所以絞肉或肉絲到底要不要洗呢？該怎麼清洗肉才正確呢？

Whoops! It looks like you might not be logged in because we saw no writing activity for you last week. Please log back in to keep your writing in tip-top shape and stay in the loop about your epic stats and achievements!

我們了解「食品」的重要性，所以我們精心挑選不同商品，
並且推薦給所有對食品特別重視的顧客。
不使用遺傳基因原料或化學合成的添加劑作為主要原料，
而是在兼顧健康的前提下，以原汁原味的美味口感為毎一餐增添色彩。

需要額外現金以應付突如其來的需要？

節目主持人講述自己的人生，並回顧地球上的生命演化史，以此悼念消逝的野生棲地，同時分享他對未來的願景。

一位年輕的「織品宅宅」獲得日本高檔女性內衣公司聘用，她很快就發現自己需要幫忙，才不會掛點。

本片改編自查理斯·亞當斯的漫畫作品及 1960 年代的電視影集，深受喜愛的可怕家族這回登上大螢幕。

芝加哥行銷主管艾蜜莉·庫柏獲得一份在巴黎的夢幻工作，看她勇於面對新生活的種種挑戰，努力兼顧事業、友誼與愛情。

夢想成為巴黎頂尖模特兒的千雪，和胸懷大志的時裝設計師育人聯手實現人生目標。

枝村真人自稱日本第一騙子，卻在試圖欺騙真正世界級的騙徒羅蘭·提耶里時，迎來超乎預料的後果。

一名帶有傷疤的男子，在新宿的後巷經營一間深夜食堂。沒人曉得他的名字或經歷，但每一位顧客都會和他分享自己的事。

近期需應付大額賬項，又想掌握充裕現金，及時捕捉市場新機遇？

過往的犯罪事蹟找上門，讓原先養尊處優的紐約人落入女子監獄服刑，而她很快就有了新盟友及敵人。

女高中生好不容易搬出來住，卻得跟學校最受歡迎的男生住在一起。絕對不能被人發現兩人同居。

開心果笑匠傑克·懷特霍爾和他正經八百的老爸麥可到異地展開樂趣十足的獨特旅程，希望藉此拉近父子間的距離。

傑克前往澳洲進行單口喜劇巡迴表演。雖然不甚情願，他仍決定與麥可同行，這總比自己孤身上路來得強。

在這部競賽節目裡，滿懷抱負的化妝師們應對各種色彩繽紛的挑戰，希望贏得在美妝產業功成名就的良機。

烈子急於安排平安夜活動之際，產生了想透過社群媒體獲得認可的心態，這種執著導致的後果一發不可收拾。

勇敢無畏的青少女艾諾拉在尋找失蹤的母親時，運用自己的偵探技能智取哥哥夏洛克，並幫助一名逃跑的勳爵。

恐怖的病毒在城市肆虐，一位獨居男子躲在自家公寓，但數位通訊全斷，無法向外求援，他只能拼命想辦法找活路。

這部扣人心弦的劇情片描述 2004 年南亞大海嘯引致的混亂，追蹤其中一個家庭驚心動魄的經歷。

在貪腐與殘暴蔓延的戰後邊陲小鎮，一名年輕男子致力在眾多邪惡人物的環伺下保護所愛。

指揮官艾瑪·格林離開丈夫和女兒，率領一支跨國太空人團隊，展開為期三年、險阻重重的火星任務。

居家收納達人可莉和喬安娜為名流與素人客戶去蕪存菁、分類收納，打造煥然一新的空間。

盡早計劃並購買旅遊保險，越早為旅程覓到保障。

🍖我地為你搜羅左一系列美食優惠
🥘大家無論係出街或屋企食飯
💪記得都要保持防疫意識呀

主打包括多款高級和牛菜式、空運即開時令生蠔及多款凍海鮮

人均$319就食到蟹肉燕窩羹、芝士焗蟹蓋、雞油花雕蟹肉伊麵等菜式

無遮擋210度維港景色，限定午市點心放題，任點任食90分鐘

可愛造型迪士尼角色點心，擁有迪士尼美食回憶

今個中秋一於刺激下味蕾，團圓中秋川味四人餐有齊餐廳招牌菜式

Recent research shows that while customers are talking to brands more often, they aren’t any more satisfied.

So how do you deliver a truly great customer experience that leaves a lasting impression on your customers? The key is learning to listen to data so you can give your audience what they actually want.

多年沒談過戀愛的單親媽媽，突然遇上四位類型迥異的男人，給了她重新發現愛情、認識自己的機會。

雞肉番茄炒飯先用直火炒香，香味十足。濃郁清甜的有機番茄醬配上香味十足的、被雞蛋皮包裹著的雞肉炒飯。如配上煎蛋或其他配料會更豐富。

微波爐加熱！豐富口感的忌廉白汁配上彈牙的原隻蝦仁。

豐富口感的忌廉白汁配上彈牙的原隻蝦仁。簡單用微波爐加熱便可食用。香滑的白汁加入２種芝士（高達芝士及莫薩里拉芝士），增加多重香濃的味道。

牛肉、洋蔥及醬汁比例各佔１／３，特別適合年輕人口味的微甜牛肉丼飯。

將豬肉及竹筍切絲，然後用醬油和蠔油調味。另外加入甜椒及青蔥，成為一道豐富的晚餐。

豬肉不含治療性化學物質和抗生素
只使用偏瘦的豬肩里脊肉切成片狀（2.5mm厚）。配上特製的蒜香生薑和風醬汁。配上暖笠笠的白飯一流。

使用了5種蔬菜加上豬肉、蝦肉及魷魚，材料豐富的中華丼料理包。令人開胃的醬油風味。可配上白飯或拉麵食用。

一位大學生為了閃躲一位追求者，找了個人來扮演假男友，豈知卻弄假成真。本劇改編自 JittiRain 的小說。

作家洛伊德·沃格與知名兒童電視節目主持人佛瑞德·羅傑斯建立友誼，學會如何與痛苦的過去和解。

為了跟喜歡的對象在一起，這位無可救藥的浪漫女子召喚了學校女廁的幽靈，卻驚訝地發現這名幽靈竟然是個男生！

隨時將信用額套現成額外現金，還款更靈活

完成一天忙碌的打掃或工作，讓子女睡覺後，倒一杯冰凍的啤酒作為一天的總結是最高的享受！只需少許時間製作一些美味方便的送酒小吃，輕鬆地享受ME-TIME吧～！

使用日本小麥粉製成的章魚燒，味道鮮香。加熱後淋上包裝內醬汁及紫菜絲一併享用。

粒粒飽滿的章魚丸，搭配由鰹魚汁及鰹魚粉特製的醬汁以及紫菜粉。一道美味經典的章魚燒完成。

不使用含治療性化學物質和抗生素的雞肉 鹹酥香脆的外皮，十分惹味的單骨雞翼。

低鈉鹽枝豆解凍後即食。

於摘取的６個小時內加工處理，以保持新鮮度。枝豆含有豐富的維生素Ｂ１．Ｂ２．Ｃ、葉酸、鈣及膳食纖維。另外還含有促進酒精分解的成分（氨基酸蛋氨酸），因此非常適合作為啤酒小食。

【🇹🇼去唔到旅行又掛住台灣？😩】
😋我地已經為你準備好一系列既台灣熱門手信
✈️由台灣直接送到你府上！

結合傳統蛋捲的酥脆與創意的扭結造型，一口一口欲罷不能

用天然台灣在地食材製作美味蛋捲，讓您吃得健康

使用進口奶油製造的糕點，外皮香酥美味，內餡散發清甜鳳梨味

1853

1954

1959

嗌啤酒俾人問成年未

0119

[突發] 懷疑屋企有鬼，而加鎖咗喺房唔敢出去

0600

1107

準時

1118

1153 包夫

1432

1728

2159

0215

唔記得開返個鬧鐘而家先起身

0757

1315

1859

0410

0520

1709

0153

1406

『薪火post』BNO 續期資訊(105) 睇頂置 –– 抵壘政策 之 執好嘢未

#704 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

轉左工 人都鬆晒

他條工

係office輕輕鬆鬆又一日